理大手足已經有另一方法離開校園

香港人創意爆燈
Mon po狗唔係諗著係度偷橋呀

唔好爆果兩條地道出嚟

講左死全家

唔好玩膠

聽講發明左隨意門

mon po狗你慢慢守啦，理大啲人差唔多走曬啦

竹蜻蜓

如果真係有一早走咗啦

好似係有ufo

收到風佢地有大量報紙製造飛行號
已有過百手足成功逃出

唔好比人知poly有架飛機

ae黑卡終於有直升機

直升機咁揚好易比人知

瞬移呀仆街 含家產啦mon post狗

飛行號

一早走哂
班popo仲封乜9

埋大實驗室已成功研發超時空傳送裝置，救出全部手足

飲redbull 啊嘛

手足咁叻 一早整左時光機去左末來啦
你捉條鐵咩

發現蟲洞

多啦a夢幫手

美國空軍黎緊，頂住

我見到佢哋飛緊la

收到風已經用瞬間移動帶走佢地

唔該唔好講出黎

在心中

你唔好爆響口呀 block鳩你呀

唔好同人講係靠我地的愛心紙鶴

聽講重酬左幾隻狗會喺後方搞混亂

利申﹕未FC

之前中大部高達係有隱形

啲狗唔知咩叫孔明燈㗎啦

講出嚟死全家

M core果個？

整咗好多隨意門直通屋企，絕對唔可以講出嚟

有手足識瞬間轉移
仲有帶左隱形斗篷入去

屌你老母玩撚夠膠未啊
等陣真係走緊 你咁講搞到popo巡你對得住佢地？

唔好爆出嚟，下次無得用

初號機

美軍直升機來了

毅進仔唔讀書係唔會明點解走到

估唔到24年前既發明
今日終於大派用場

誠哥派左直升機

..

咦竹蜻蜓？

聽講做左火箭飛上天

好似話係lab研左把portal gun

屌你老母，拉

一手 發現poly入面有隨意門！！！

陣間會有高達接走手足

我都知呀，不過係唔講呀

發明左隱形斗篷

工程部同物理部聯合製作嘅傳送門原型

黑警同藍絲全部絕子絕孫 等天收

咪講啦 話明秘道

[member]/tp @a 23.6224 115.3227[/mumber]

我都知

咪撚爆出來啦屌

MON PO狗你唔會知我哋班手足點走嫁

聽講係用警嫂啲西水推進
大大力屌佢
大大力噴出嚟
推進力好大

cls 霍格華茲既魔法道具唔可以俾麻瓜睇到㗎

奇異博士嚟左

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

仲有時光隧道

拉

入蟲洞

中大架高達去左救人啦

唔好咁大聲
空軍派左隱形戰機過黎

發明左時光機
將改變歷史
唔會有共產黨

跳落荷花池就可以去咗中大

聽講條實驗室整隨意門

聽講有人著iron man套甲飛走左

可唔可以唔好出呢D無聊POST
垃圾冷氣軍師話緊你呀!

靜啦

屌 叫撚咗咪爆

咁都得

希望真 預左假

冇加密呀屌你

大佬啊唔好講出黎啦。。。

我係絕對唔會話你知現實世界真係有雷茲開R

所有主力核心成員已成功逃脫
警甴又輸一仗

咪爆料啦，好多mom po狗

咪自爆佢地用infinity gems離開校園!!!

埋土大學
邊有你咁易守

del po 啦

你好 Mon po 狗

聽聞理大有盞神燈

嘩一出嚟
銅鑼灣嚟嘅

屌都叫唔好再講手足係呢兩日已經練成左瞬間轉移

［member 哈利波特呼嚕粉 [member/]

咪撚推啦DLLM

我知，mon post狗如果想知，不妨留言:

以下內容需要回覆或讚好後才可觀看

*****

mon po狗繼續罰企啦 繼續射空氣啦

屌你 講出黎黃咗開心啦

屌! 梗係用輕功啦

中大架高達就到 有激光劍

屌你地做咩姐 popo只會加強警戒 人地點走

中大部高達過緊黎

[member聽人講好似money heist咁轉地洞個出口係狗宿到member]

瞬間轉移

mon po 狗

學驚狗坐直聲機

不嬲都有條秘道通去__ __ __

美帝派左幾架黑鷹接人走

叮噹借埋隨意門

外星人入侵理大

我有隨意門呀,死黑警

A core地底有地道通往xxx呀

我收到個fd平安msg
十幾人偷走到
有人想知再講

咁多位手足危在旦夕都好意思玩膠post
嘥咗個熱門位
我屌曬你哋班推post撚樣

唔好爆入面有手足有隨意門

瞬間轉移術

唔好再講 我地慢慢走緊

叮噹喺理工啊，派緊竹蜻蜓啊，狗狗望上天等陣就見到

有朋友話有月光寶盒

B CORE通往你老婆個閪呀傻豬

tg見到啦

Poly 人一早揸高達走咗

冇撚再爆出黎

傻西mon po狗 走左大半 另外部份仲走緊
你慢慢係出邊鳩企啦

Time leap

已經叫金主安排左四架小型客機12點接走啲人
唔識加密

誠哥到左囉咪

Mon po狗屌你

To all mon po狗
警嫂比我砌緊啦

飛雷神

我岩岩學識瞬間轉移

屌唔怕比狗知啦
直升機點阻到

唔好撚爆出黎等班傻鳩慢慢諗

邊個講咗邊個死全家

冇呀

Poly有航空工程

用10架直升機走曬啦

推

邊個講 斷J

急！ 收到風 木馬號趕緊過嚟

越光寶盒
[member]直通去深水埗嗰條？好臭喎手足咁都頂到/member]

空城計

唔通有地道又同你講咩

咪誠哥到左

想知再講

屌 做乜爆左個隨意門出黎啊dllm

又話靜靜地 唔好推啦妖

哩曬入曾鈺成個肚入面

時光隧道

留意
收到可靠朋友消息
佢哋話會咁樣出嚟！！！！

絕密！！！

關我撚事
咪撚講
無人想知

冇人想知

火影土循術

真 岩先有狗乸痾左兩件出黎 喺長洲

痴撚線 已fc 手足著隱形斗篷出去

唔係講笑...真係有架飛機

美軍來了

Mon post狗
又走左幾十個手足喇
On99企係到

唔好再傳啦你地弱智
靜靜地唔得既
做埋直播好冇

走左晒喇mon po狗
你老婆個西好撚juicy啊

咪講啦

人哋會加強巡邏 唔好咁on9 比嗰假象啲狗好多路走 屌你老母 用吓腦好冇

成架飛機係x core個邊

每個手足都攞左 Doctor Strange 個魔法指環

傻鳩mo po狗企多陣先啦

PolyU不愧為工程學校 跑車已準備好 警車都追唔到

harry potter 隱形斗篷呀屌你

Mon po 狗見到咁多手足爆料俾佢地一定好感動

咪爆料啦

屌仲等我逐個逐個用神威帶走

唔想知呀拉

收到風係 魔法界香港區 王先生負責

連燈仔特別喜歡撚狗

M core 頂樓滑翔傘

唔好爆啦

認真 有兩個走左

直升機來緊

有地道 想知再講

Dllm mon po 狗

中大之前起個隻高達都差唔多到
你當啲 #高級軍事科技 流嫁？

出賣手足拖去斬

走左嘅手足記得掉嘢同執過個look呀
有記者影左你哋呀

聽講物理系聯同工程系
研發了蟲洞，將學生從理大轉移至港島區。

阿拉丁會帶飛毯嚟接走佢哋好似係

隨意踏進這扇門

屌 要發夢見有手足整到彭氏粒子
縮細後喺Z core條橋到慢慢行出去

封你個嘴！

靜靜地贏

有彩虹橋直通彩虹

收到風 全個poly行隨意門走曬番屋企lu

聽講有黑警棄暗投明，換取豁免美國制裁

係呀仲有竹蜻蜓添

撚mon狗呀宜家

咪臭係

聽講好似渣高達

聽講有地道去美國

Department of Applied Physics 果度有隨意門可以任用

好似係有巨型高達帶佢地係空中走

喂唔好爆

左腳踩右腳…………

poly U唔通先係我地真正的 空城計

LHC 打開左個 worm hole

好有創意

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

冇人想知 但聽人講好似用穿牆圈 求fc🤔

酒呀

理大有手足二級燒傷，急需呢樣物資

唔好推呢個啦

終於唔洗等2112年

學生走曬啦，無野守嫁啦，popo可以返去

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

李嘉城買起左國泰運走晒學生

都on99 連地理都未熟 點做差人

係咪直升機？

理大有手足二級燒傷，急需呢樣物資

靜靜地贏唔得嘅，搞到人哋NASA都搵緊方法聯絡poly 啲人

走哂啦,入面已經係空城

屌你老母真係有

掘左50條地道快啲去搵啦狗仔

聽講有iron man suit 響poly

中大整個部高達已經接曬理大手足走

我收到三個消息

天津飯入咗去教咗三十個義士學武空術飛走咗

孫悟空用瞬間移動令五十位手足逃離險境

叮噹用隨意門接咗一百位市民去日本，依家空排飛機飛返嚟香港

連D個 Post 都咪撚開啦，on L 99, 累九死人！

我啱啱叫左50 人一齊扮曾鈺成行番出黎

冇事, fced

靜靜地吾撚得既？

Mon po 狗

你望下你旁邊果個，你認唔認到佢係邊個
話你知佢地已經混左入你地之中
個個蒙面丫拿

多得英國幫手

wl1934
tv4919
kz1714
wk630
wh3296
何文田 狗屋出嚟 扮接人 狗電單車 便衣
一手 幫傳

唔好講

靜靜地贏唔會死㗎

Poly留守生已研發量子領域

旋風麥林號接走晒 88 POPO

但好危險 揸唔緊個信念就會跌死

係囉早講呀嘛 而加得返三成視力

收到風poly 已經冇人

揚咗啦，架高達俾人發現咗啦

喂呀靜靜地勝唔得既

好似話有架隱形戰機黎救走哂，班狗仲on99包圍

你仲有另一眼

冇人想知呀

屌你咪撚爆出嚟啦

唔好刺激班狗好冇
好好玩？屌你老味

收到風
手足係狗乸個閪出黎
班手足仲話好撚臭

爆料死全家

掘地道走左

聽講已經走哂

講左七百二十一次唔好爆。

聽講用匙羹挖左地洞 一早到左南丫島

加密啦

唔好講啦

隨意門

理大被圍困抗爭者 SOS 求救留言

靜靜地贏唔得既

仲有隱形斗篷

頭先見到叮噹帶左好多竹蜻蜓入poly救手足

pull

叫咗你唔好講啦！做咩揚咗水池條密道

幫手傳，有鬼
11格綿羊仔啱啱喺土瓜灣西九龍交通行動基地出發，假扮示威者
TA, HU 字頭仲有好多唔記得,有男友女全部着黑衫黑口罩背囊有藍色Tab

黃左
唔好推

通知尖東嘅手足，千萬**不要不要**走入「千禧新世界酒店」！酒店保安主管係退休總警司！

大家唔好咁揚啦
已經走得7788

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

屌你老母咪撚講多啦A夢嚟幫手啦

咪撚講屌你老母

有隱形斗篷

張翔比左佢地

講真

你老母傻閪

有片，理大學生化身成巨型關二哥飛走咗

籃田，西營盤附近有EU車呀，政府真係驚東西隧有路障，唔好搞呀

呀叔我十幾年前讀poly個時已經搵到條隨道去city la

有黑狗收錢放人走。

呢個真 有fd岩岩用隨意門翻咗屋企

Pish

Poly真係有架飛機係到

唔好同人講用緊蝙蝠俠果隻天鈎走緊
班理大生係入面成功設計左果個程式
可以將成功提升到100%了
依家逐個逐個走緊

我屌你老母閪呀？

咪嘈啦屌

熊仔頭
大J
BOb叔
啱Channel
白兵
刷到你哋上一百萬訂閱

phy lab量子暗門

Push

唔通我有隨意門又同你講咩

真 任何假消息都唔應該放

明明用竹蜻蜓飛走曬

靜靜哋

唔得要9知利害

我屌你老母啊

外星人尼地球
睇唔順你班綠申由
人在造天在看
不得好死

爆響口死全家

聽講係扮警犬行左出去

屌你老母

部份手足已由多拉A夢帶領用隨意門離開到達北極玩十日八日先返

個fd走到了

加隨意門

扔幾十罐狗糧 去天橋底, 班毅進狗衝去搶了 , 逃生門打開

講者死全家

好似係飛雷神之術

乜鳩呀你老尾

屌你佢地地道係流浮山，一個係羅湖
而家你講咗出黎有地道佢地仆街啦

喂mon po狗

屌你 低調啲啦 我架直升機黎緊

Y CORE 啊，好似真係

[member]千祈唔好扮green object 走呀[/member

邊個先人設計咗依度門

竹青蜒

高達去緊

Freedom 到左

係唔係都會入㗎啦 不如諗吓用咩內容撚得爽D

加密喇仆街

Polyu大把parts 可以砌返幾部量產版出嚟

高速左腳踩右腳咪行空路走到喇
啲狗跑兩步都喘哂氣點會做到

interstella

好似扮 green object走左 建議殺哂D green object

mon po狗死全家

On9係流浮山上緊船啦 阿sir快啲去拉曬佢地啦

見到自由高達同大天使號，知咩料啦

聽講dr strange 嚟左幫拖

入面已經無人，手足留左張紙寫住：「死黑警，你中伏喇！」，旁邊仲有份大禮，想知再講

改部銳武出黎？ poly 應該好多人識整車。

遁地走

成班弱智仔仲係掛住開膠POST以為自己好撚好笑

直升機全世界都見到啦 用地道走曬啦

收聲啦。

一箭兩星

叫哂BBC CNN 嚟帶人走囉！

屌唔好爆

學識用消影術唔通又同你講咩MON POST狗

練左瞬移

唔好on9

收工啦傻閪，我係你就去揼下骨算啦，冇人仲守

唔好呃人啦

屌你老母
講左幾撚多次
唔 好 再 爆 呀
係咪想手足死呀屌

想知係咪真有方法 好擔心

千祈唔好講有滑索

我同你講 假 若果係真 件事已經完左

停

以我所知有50人咁樣走咗

咁咪可以返去布宜諾斯艾利斯搵我阿媽囉

在暗的黑警都睇緊我地討論架啵

唔好講呀

I thought lee lashing hired some ppl to save them..

走左好多喇，唔好講住

土遁走咗

收到可靠消息理大手足會全部上曬天台
戴住飛行號直接過海到達金鐘一帶離開

請防暴狗係金鐘做好部署截擊暴徒

Dr Strange

之前暴大整左高達 而家去救理大手足

走同運物資都得!! 請幫手傳!! 唔該晒

千祈唔好俾人知佢哋用冥灘轉移緊啲人

難怪有狗跟住老鼠成入嚟探路
不過佢地係唔會咁易搵到

我聽講係聯絡左俄羅斯同基洛夫空艇接走佢地

樓主del post plz

唔通有真poly 地膽
讀左10年書變左奇異博士

好叻！

唔好講比mom post狗知

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

其實一早被外星人帶走哂你哋班mon post犬唔係以為佢哋仲係入面

有咩方法唔想知，你知就自己知好啦

理大已成功研發黑洞穿梭機 係摺疊空間裡曲速離開咗呢個平行時空

D竹咁短鬼夠咩, 想撐竿跳都揾支長d吖

好似係成成入黎教路架嘛？

手足準備行佢老婆條隧道走

隱形雨衣，走撚晒了

真係有人用左黑卡救理大

發現左蟲洞

勇武裡面有日本忍者，遁地瞬移

走哂了 仲同你磨？ 慢慢企啦垃圾popo

傳送門已建成，隨時beam
走

Good Night, Sir!

hku張翔同志著隱形戰衣去救人

信念鬆左

屌你

Poly 人點會唔知有祕道

暴大隻高達差完電過嚟救人了

咩呀，佢哋玩飛天㗎

一早有地道直出龍鼓灘 班狗點會估到

發夢收到風，誠哥請左外國逃生尊家爆左入埋大，帶左大批手足走人

只要睇過死亡筆記的N點走

就會明白班手足點走

好似用碌尻可以礸地底出去

乜鳩認真post咪玩膠
我淨係知粉嶺果條 邊有第二條

多啦A夢終於出手

唔係曾鈺成幫手引開啲狗都走唔到

唔通侵侵派人嚟救手足又話比你知咩

推呀

有翼飛走哂

Mon po狗 係咪好心急想知？
返去睇下你老婆個西先啦

屌你老母爆撚哂，條地道直通流浮山㗎屌你老母

咁多地道呀？
有嘅洗搞到依㗎？
你訓醒未

時間停止。。。

成功係係警嫂個閪道撒走晒啦，mon po狗唔知咩？

飛上天

你真係唔撚識架wo ....

研究到量子領域

有隨意門都仲要搭飛機

發夢入咗洗衣機就出到嚟
但有幾個手足入咗去之後唔知去咗邊
RIP

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

佢啱啱訓醒

你都唔識我講乜喇

老師教做野要專心，要專心就要靜靜地

據可靠消息指出：有一批科研人員，正乘坐由中大研發既高達，現已到達PolyU，中大既研究人員與polyu既研究人員正參與製作高達外既另一項發明，利用蟲洞同時間既碰撞產生既能量，令空間發生突變，從而發明隨意門。
據可靠人士透露，製作隨意門既地點正正係包玉剛圖書館既地底—24自修室，由於位於地底，空間既突變會因此更為敏感，相信到左聽朝就可以整到出黎，各位小心

參考圖片

已進行試驗階段 相信明天能超額完成

仆街唔記得加密

做乜講出黎

俾咗個白色頭髮friend

屌 咪撚爆可以穿到英國條地道出黎